只有狗先最想你衝 最想示威者變成犯眾憎 失民意！

只有狗先最想你衝 最想示威者變成犯眾憎 失民意！

唔好失焦，專注番五大訴求，勿忘初心

民意係我地最大後盾

#核爆都唔割蓆